暫時停一停佔馬路 搞聚會

和理非搞個愛國愛港 大遊行 調查警察 成立獨立調查委員會

勇武唔使參加 唔好留

個日唔好出

留翻戰力

之後一直搞遊行 都唔好出

係適當時候先出 例如又推惡法

直到普選